屌你老母 功夫足球 由熱變曼

獌狗話唔駛俾牌架
你小心講野

明踢鳩你 咁點?

打撚夠未呀 自己一億冇波入 打人35m有波入既

遲早功夫足球會大行其道

記得對利果場有mma睇
成個take down
功夫足球名不虛傳

80步笑100步

後面d車迷拍晒手支持
不過如果我係世三都可能會踢鳩條友

辛苦樓上了
但咁多張都唔夠巴哥用心口打曼狗咁勁啦

順手post埋得唔得

你呢d咪正宗賤種
同老鼠互含算撚數啦

講事實又有鬧人 上邊個堆垃圾gif
加埋都唔夠巴哥心口碎曼狗腳咁震撼啦

曼狗隻腳冇事算勁 話曬佢踢落部坦克車心口

唐小順

巴哥打撚死人

天下武功出車曼....

熱呢屌你